想裝多個HDD 但連唔到

本身想唔要DVD DRIVE
用佢D線拔新HDD 冇反應
拔左舊HDD 用佢D線裝又冇反應

新HDD:TOSHIBA Enterprise HDD 12TB MG07ACA12TE
是咪要新過條SATA線

有兩條線插, 一條SATA線, 一條電線
or
右鍵win掣, 開磁碟管理

插左sata同電源
入埋磁碟管理都見唔到

個磁碟有d暖

之前有啲硬碟要加條4 pin轉Sata線先見到隻碟

唔知關唔關事

bios 認唔認到先?

bios有啊
點搞

用佢boot 機, 睇下係唔係出 no OS.

bios 認到, 即係得番bios setting/ window/HD jumper/HD cable 問題.

係咪未分配隻hdd

第一個回覆答咗你啦

problem solved
thanks bros
去裝置管理 > 硬碟 掃描硬碟變更
先認到隻新HARD DISK